[HKCC] ASEHD 討論區

好想完sem
CCN2295 真係害撚死人

asshole仔

冇人？

大家岀黎相認下

大部分人都上得返去polyu ate

Poly ATE

有呀 polyu me

點解唔揀mehd揀asehd

有冇師兄